對於gphone被dq一事，所羅門反應快到仆街

大灣區歡迎你呀蔡亮

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

boycott made in china

之前有無反應得咁快

美帝等左口實好耐
呢單野應該可以夠力響參議員幫手推香港法
仲要係GPHONE本人出事

好搞唔搞搞個國際知名度最高嘅都係想俾位美帝入啫

換得佢dq就知佢一定無所謂
罰哂所以選舉主任啦

除左蔡亮外全世界等dq

呢個選舉主任， 等死

都預左
一早打定喺 text note 再 copy & paste

好撚戇鳩 班政府高官真係以為自己做嘢冇後果

美帝一直等緊dq 後再出棋

特登換人 明顯唔驚你

應該要連坐

應該等左好耐

分分鐘所羅門一早準備好哂 係等條傻鳩開口話DQ

佢唔駛訓？24 小時mon 住香港咁

篇文等左好耐

唔知蔡亮會升咩位呢

特登換個唔怕被制裁既DQ主任

補拎:

終於岀到呢個post了

美帝一直等緊DQ

佢有dl連登app

頭先一個通知就知啦

gphone出左tweet
推爆佢

拉

推

on99 police out

要罰埋之前果幾個主任，如果佢地批左, gphnoe就唔會被dq

幫手推

美國而家夜晚黎

特首指日可待

Sir, this way

夜生活啱啱開始

快撚到，
btw，有twitter既幫手retweet 之鋒DQ

Tui

Sir, do something

一定要制裁所有選舉主任
因為換得蔡亮就擺明係唔怕你制裁佢
隨時一早轉晒資產

你以為人地議員話一直關注係達哥嗰種關注咩

美國佬等左呢日好耐啦

大灣區特首

真，美國終於到等到，可以名正言順做嘢了

會唔會一家累全家 所有選舉主任都擁抱大媽區

Laura Aron? 佢老公係外國人？如果係美國人就好嘢啦…

請病假果個都有份，一個都唔好俾佢地走甩

香港市特首有光頭狗同散仔會長較量
大灣區暫時得蔡亮一人爭奪

連貿易戰都唔讓啦
咁係政治角力上.中共更加唔會對美國讓步

佢地覺得比GPHONE入議會更加後患無窮

所羅門的審判，參議院快啲過la

不如淨係唔制裁蔡亮

唔知點解佢咁樣講好搞笑

但又覺得好親民好貼地

神助攻

因為係劇本 所以咪回得快囉

Push

真係好想知班共狗諗緊咩

你以為佢真係一個人？
有無聽過所羅門群島？

佢係世界所有時區都有助手幫手出twit

所羅門表示：

push

屌

河童可能仲驚你唔DQ佢呀

揸住德國護照
真係唔L驚
否則點會换佢

要散仔會長under 蔡亮
香港市立即發動武裝革命推翻佢

Rubio果d等左好耐啦
依家比埋子彈,可以夾埋淨低果兩個黨友,迫佢地投贊成啦

Link

一直等緊啦

膳稿都打好埋，等咗幾日

根本就等咗好耐

This要改做All

都未必既，睇得出班AO政治智慧唔高，可能心存僥倖，以為自己冇事

堅決維護中国主權及領土完整
明白了

仲有所羅門群毆

快啦！！！！！

原本嗰個選舉主任都要呀
唔係有咩用

兩個字係咪支那狗
即刻試試先

gphone入去好處
你放在gphone入去=有隻美國棋係中共政治體制取得平衡 (中共可以慢d死怎至唔洗死）
dq gphone=中共政治體制（中共快d死）
佢重可以睇下美國會落幾重藥 (係即死)

可唔可以罰埋原本腳痛嗰個

東岸先夜晚十一十二點咋喎

一早打好篇野save 底咗 改一改個選舉主任人名就得啦

唔係邊有咁快出到po

推

[DQ Gphone] 民政事務總署-宣誓服務

人地等左幾個星期

gphone

推埋周佩芬上去比佢知, 請假唔洗入list?

腳痛主任呢
唔洗清算？

agger
攬炒是大灣區的唯一生產力

香港人要做既唔係破壞
而係瘋狂和勇集會遊行希望美國幫手
比子彈美帝開火

On99 Police out

push
push
push
但聽蔡亮個名似大陸西，佢可能唔驚制裁

根據知情權原則，死嘅唔會只係一個蔡亮

個名On99

所羅門大人唔該幫手吹大雞

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

樣都似

各有各做

全體dq主任啦

即係政府可以拎
建制候選人自動當選

咁又係
德國同美國的確麻麻地關係

佢哋應該真心相信gphone係cia agent

Just midnight on the east coast, 9pm on the west coast.

like and retweet with comment

【Twitter】要將Gphone DQ推上國際頭版！

兄弟爬山

跟本全個選管會既管理層都要罰

做死一世大灣區人

同美國關係密切即係CIA
咁佢地拎住美國passport D屋企人...

我地錯怪左馬周佩芬,身在曹營心在漢,放棄仕途都要逆上面意
定係佢都知道政府就快頂唔順

呢條蔡亮講真係咪香港人都唔知啦
仲有,佢個名咁樣都唔知係咪大陸D狗官落黎扮香港官
同埋佢而家係特突換人DQ你,根本就係講緊:
「你老味你咪過囉,我唔撚淆呀。」

BLOCK 追蹤

其實條支那婆真係好樣衰
仲樣衰過鄭若樺

始終港共未有正式咁限制市民自由，你睇佢戒嚴都唔敢講出口，外國好難証明到
呢舖DQ左Gphone仲唔食硬啦

句thank you 笑到仆街

其實dq咗咪由佢，只要gf加入其他黃色候選人做助理，只係唔出名，但係人都知係選佢咪完美拆解囉🤔

覺得有用嘅幫手推post
公務員一齊再show pass屌柒政府

突發 公務員出嚟！

中共真係全球抗爭彈藥最大生產商

大家都想試下水 制裁係會到咩程度 咪推隻卒出黎
個主任仲要住安全屋 睇怕係軟禁

之前唔批黃之鋒過關嘅選舉主任都應該要制裁埋一份

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到香港人決定

全文連行動策略在此：

其他主任莫需有又難d

佢全家都唔洗走，仲有所有銀行都唔會敢比佢開戶同用信用卡

請病假果位都要呀

明明黑警入面有CIA同FBI 佢地喺街自揭身份

全民TWITTER!! 黃之鋒被DQ

推
想玩嘢個啲主任都要制裁

gphone係外國戰線名人

所羅門佢有齊所有選舉主任資料？

同埋睇佢個名佢老公似係外國人

係就快D... 香港人撐得好辛苦

睇下仲有邊個參議員敢唔投贊成票

其實之鋒預咗被DQ㗎喇，咪挖個氹俾政府踩落去囉，而家保證條人權及民主法案一定過硬喇，參議院仲有邊個敢話反對吖。

Gphone 都預咗你 d
多謝提供子彈

差啲想派你膠

on99 police out

鬼佬明唔明

岑子杰比人打個單野 佢半個鐘就知道左 點知呢次仲快

放gphone 點同廣大同胞交代

都唔知係咪夾埋玩政治咪呢d

佢應該等咗gphone被dq好耐

另外果個都要on the list

Gphone高級被捕師

NY localtime24點幾
啱啱上床瞓之前整一單咁嘅嘢
佢冇可能唔反應得咁快啦

蔡 亮 女 士, 太 平 紳 士
民 政 事 務 專 員

Gphone一選
一定贏到區議會
咁啫係保送佢入立會
因為佢一定會透過區議會選超區
佢一選就入硬
所以共產黨同港共唔會畀佢入
一步都唔得
咁啱蔡亮抽中死籌
辛苦佢啦

美帝等緊港共幾時上釣

蔡亮呢個名。。。。
都唔知係咪真有其人
可能係求其搵個新香港人扮選舉主任

選到區議會就dq唔到佢超區資格
不過d唔dq都係港共輸
佢地似係想搵個輸少啲嘅option
但邊樣輸少啲
冇人知

佢真係無時差架喎

明顯係你唔dq 佢
係輸少好多

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

我係佢都一早寫定放響到啦。
唔通到時 DQ 左先慢慢篤？

唔好唔記得仲有條馬賓周

佢不嬲都廿四小時睇twitter
好似唔駛訓咁

區議員啫
咁都DQ
有冇咁驚

笑咗

拖左咁耐 校對份稿十次都得啦

應該制裁埋之前淆底果個選舉主任

所羅門群島

唔洗訓

證明人權法都不及中共面子重要

篇野係咪一早打好咗

不要讓馮驊跑了！

佢後台係所羅門王，好猛料

釣魚最高境界

睇個名已經似大陸人
所以佢可能唔 Care
亦可能自願頂咗之前乍病果個選舉主任

其實我想睇美國立法後更新條list令全球歐美國家follow，咁佢地一係非洲，一係大灣區

D

擺明請君入甕

佢應該有staff專門回應香港嘅事有大單野佢本人一定會知

選舉事務處會唔會向法院申請禁制令禁止披露所有選舉主任資料?

我覺得制裁佢同之前個個先
以儆效尤

奶共奶到high撚大咗咁

draft好晒等click個post制

可惜就係因為蔡亮唔介意擁抱大灣區
先會搵佢出面
真正怕sanction既係上一個

721
811
831

gphone wong is well protected

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

所以之前有人話Solomon yue唔只一個人

我估蔡亮都係新移民或者全家都真係大灣區生活，呢件事我只覺得上一個主任就係被中共威脅，佢自己又唔想DQ被美國人針對，結果詐病。

on9 police out

其實係咪特登換件大中華膠做選舉主任
等佢比人制裁都冇所謂

有無諗過黃之鋒就係想你dq佢

做乜同佢估個理由比佢開脱？ 照擺埋佢落個list度等佢自己同美國佬講

所羅門

全美國都等緊你dq gphone

恭喜選舉主任共享大灣區榮耀

果件扮病既馬周佩芬都要受制裁
以為咁就無事